要追 也不要不惜一切

要等 也不要一生一世

因為我不知道 下一輩子還是否能遇見你
所以我這生才會那麼努力 把最好的都始你
愛你變成害你

你的美 我不配

我知道你我都沒有錯 只是放手會比較好過
我已經變了 但已經太遲了

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次?

ching好灰

收嗲喇

屌你啦

嗚嗚嗚

痛得太多次
今次唔太痛
但覺得好後悔
因為我又做錯
2年了 2年我終於等到1個我會交個心出黎既
但我又搞wo左

點解wo牙?

逼得太緊

轉頭去海邊同fd子飲酒..

頭先先飲完

哩個真係致命傷，成日好著緊佢，無形間比左好多壓力

你撚有fd咩

下次當証實左佢愛你多d先好交個心出黎

唔好意思大佬

好型

生眼瘡生死佢呀

如何危險都只會當自然